[秒回]搵人傾下計

is me again

push 好遲夜左啲

不開心

做咩唔開心 講黎聽下

y?

好多嘢煩
讀書成績未有自己期望 好想揾翻團火
同個男仔拖拖拉拉 好辛苦

拖拖拉拉因為唔捨得？如果真係唔適合又磨合唔到就唔好浪費青春
我唔想讀書都俾屋企逼住一定要讀 好大壓力

我都唔想讀但係比人迫 而家讀到屎咁唔知點交代 學費又貴 覺得自己好無用 係度晒錢晒時間晒心機

同男友冷戰左成個星期 到依家都無搵過我

因咩事冷戰 點解唔做主動個個？

老豆仲話要我去外國讀 根本唔想再讀書 唔知可以點說服佢

係 我讀書主要都係屋企人期望 (當然我都知有張沙紙好緊要)但我本身份人中意玩坐唔定又懶 真係好辛苦 要有團火先讀得落去 但愈黎愈冇動力
同個男仔之前講左分手 但一直都有好似之前咁 (姐係名義上分手) 呢幾日開始遠離佢 同自己講人地都飛左你就唔好再作賤自己中個頭埋去

同女朋友日日見咁濟
開始覺得有D厭 點算
開始左一個月炸

我會唔想日日見 費時冇哂新鮮感
但同一間學校 連住既宿舍都一樣
屌

補充埋
我覺得自己對佢愛唔太深
佢好愛我
可以點樣增強自己對佢既愛 頂

佢心入面一直都有佢個ex 聽翻黎既係佢地好夾 佢仲有諗過同佢地既將來....我可能一開始已經係人地既替身

係因為我覺得佢已經唔再重視我 連一星期約一次佢都唔想見 次次我約佢好似迫佢咁 上星期仲因為約同事而放我飛機 連一句sorry都無 我好傷心 我唔想再做主動果個 唔想比佢食住 但我好掛住佢 控制唔到 日日都因為佢而偷喊

你老豆會叫你去外國證明你屋企至少經濟上無乜問題 但係我屋企可以話只係僅僅夠洗 重要比錢我讀asso 我都唔明點解我可以咁唔生性 我一對住啲notes就想死 要説服佢唯有揾份好工證明你重可以係呢個社會生存到？

咁做咩要開始 欺騙人地
第一個月就覺得煩

忍下啦慢慢你就會覺得有佢陪住你好好

咁仲拖拖拉拉
不過我都明 得唔到既就會犯賤想中個頭落去
勸你早啲遠離無咁痛苦 試下搵其他fd 或者翻下工識到唔同既人 就算唔係搵下一個都會令到自己開心啲

但係佢都一個星期唔搵你即係開始淡？
你會唔會試下搵佢啲兄弟問下 賞試解決個問題

我都唔知算唔算欺騙左人地
但我覺得佢對我好好 所以就一齊左
屌我也好..
但我呢幾日個腦就係咁諗點樣對佢好d 對佢好d 然後同佢出街就好似變左壓力咁
我好想消除呢個諗法 順其自然未算

佢話拍拖唔一定要見 仲話約我一個易過約佢班同事 咁係咪已經表明淡左
我同佢兄弟唔識 突然搵會好odd...

補充 約我一個易過約佢同事 所以放我飛機

一開始我係試下發展冇太認真既態度 點知最後最放唔低既係我
唯有放哂啲專注係讀書到 早啲放低佢唔好再諗 你放過我 我都放過你啦好嘛

其實我覺得佢係想你抽時間陪下佢 或者多啲兩個人相處既時間
如果同佢講唔出街 係屋企hea一日 你咪可以做自己野 佢又覺得你陪緊佢咁樣 不過熱戀好快過唔會痴到咁耐 過左一段時間可能變成佢唔想見你

我都希望係咁..
其實仲有2日就1個月
我怕到時收到禮物 然後我又冇反應 又會令佢傷心 我覺得我份人真係好on9 成日杞人憂天 明明可以開開心心咁同佢相處 成日怕冇野講冇野講 之後就真係變到好尷尬 （當然係我單方尷尬） 唔知幾時開始個人變成咁....

佢習慣左你一路都會係到 變成左必然咁樣

我都好憎男人講 兄弟如手足 女人如衣服 個啲
咁撚鐘意你啲兄弟就同佢一齊唔好同我一齊啦

[quote一開始我係試下發展冇太認真既態度 點知最後最放唔低既係我
唯有放哂啲專注係讀書到 早啲放低佢唔好再諗 你放過我 我都放過你啦好嘛 [/quote]
加油 過左去以後再睇翻就好少事 專注讀書同家庭唔好諗咁多

Exactly 佢重兄弟我都算
而係佢同女同事wtsapp仲密過我 唉
我地一齊左4年 點解可以因爲習慣 而變到咁

怕咩啊如果佢真係咁愛你 佢會連你屙屎都話好香
有時候唔講野大家發下呆都好幸福 俾啲信心自己 就算講既野係好低b愛你就唔會介意

你地應該好好咁傾下 俾佢知道你唔係無左佢唔得 唔係老奉要對佢好

其實係真 我都知佢好愛我
但我會怕佢好愛我 但我又唔愛佢咁 然後對佢好唔公平..
我希望聽日開始可以唔好再亂鳩諗
明明被愛係幸福既事 但一直都怕比唔到幸福女朋友
我訓喇 多謝你陪我9up
明天仲要上班

人愈大朋友愈少
習慣左自己一個

頂 又係樓豬

推

hi 巴打

絲又趕project assignment?

咁睇黎你都愛佢 只係怕自己唔夠佢咁愛
係愛入面邊衡量到 佢可能都唔要求啲乜野 只要大家相處舒服咪得
唔洗擔心咁多 珍惜眼前人

quiz 仲溫緊

唔好溫啦

唔好啦 我已經skip左好多 唔想再咁頹

final先爆啦
quiz算啦

咁你又做咩唔訓

岩岩比rmmate嘈醒

唔知點解一對住男朋友就會失去獨立工作能力成日都想揾佢幫手，你地會唔會咁

無男朋友
唔好入黎曬命求下你

我訓唔著 reading week都勁多嘢做，下星期test又未温 好想死

今個星期兩個quiz 訓左好內疚但係又好眼訓

讀書讀到咁辛苦為乜啊